銀行行家請入

我最近考緊hksi 178 （因為我degree唔係商科）
想問下你地有冇人／識人degree 係唔關事既科，再去考hksi 178 上到牌？
因為我見佢發牌制度係會考中文／英文＋數學合格，我上網見有人話大學畢業就唔洗再睇會考成績，我dse成續表唔見左
many thanks

有degree cert 就得 唔駛dse
有7,8 唔駛睇你咩major
我都係science grad, 掛緊牌

我都係science
假設dse 0分 總之有degree cert 考完178 就上得牌？